其實從今次黑警自導自演縱火事件，就知中共特務滲透嚴重！

唔係講自導自演放火呢件事，呢啲唔係第一次，見怪不怪，

郭文貴話公安喺香港警X署進駐幾百人員，已經有9千幾人坐洗頭艇返大陸！

聯想起觀塘警署強姦疑犯usb線被自殺，每隔幾日就有港女被跳樓，呢班人已經失控了！

LAN線呀白痴！

usb線